##### Лабораторная работа №6

##### Выполнил студент группы ИСЭбд-21 Аюпов Артур

##### Ссылка на видео: https://drive.google.com/file/d/1vRmYwgeUetBaKmjC4nZJIalE1fFhayaC/view?usp=sharing

### Как запустить
Запустить лабу можно найди файл **lab6** и запустив его в компиляторе.

### Какие технологии использовали
Среду разработки **FASMW** и использовал библиотеку **kernel32.dll**. Весь код написан благодаря обучающему видео на youtube, вот ссылка на него https://www.youtube.com/watch?v=ttS0tc1igpw, огромное спасибо этому человеку

### Что она делает
В этой лабораторный реализован алгоритм сложения, вычитания, умножения и деления двух целых чисел в ассемблере

### Пример 

X | Y | Сумма | Произведение | Разность | Частное
---|---|---|---|---|---
10|2|12|20|8|5
5|10|15|50|-5|0
132|3|135|396|129|44